巴絲們認為中文指定篇章要點溫？

嗰十二篇嘢每一篇有咩係重點要背
我自己好懶唔想背哂佢

依家中文拎2都入到大學

淨係記個篇章名稱就ok

伸手黨到連買本雞精書睇重點都唔肯
仲話要入大學 算鳩數啦

？ 邊間

一大